# Chinese (Simplified) translation for arronax
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the arronax package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: arronax\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-26 15:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-19 09:10+0000\n"
"Last-Translator: aerowolf <aerowolf@tom.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2021-12-22 17:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build adb364d6a74a28e7b95d51cd30446ec16160de6c)\n"

#: ../arronax/about.py:12
msgid "Go to Web Page"
msgstr "前往网页"

#: ../arronax/about.py:21
msgid "Ask a Question"
msgstr "提问"

#: ../arronax/about.py:30
msgid "Report a Bug"
msgstr "提交错误"

#: ../arronax/about.py:36
msgid "Help with Translations"
msgstr "帮助翻译"

#: ../arronax/about.py:42
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "通过 PayPal 捐赠"

#: ../arronax/about.py:88
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Wang Dianjin https://launchpad.net/~tuhaihe\n"
"  aerowolf https://launchpad.net/~aerowolf-tom\n"
"  长孙弘奕 https://launchpad.net/~krwy0330"

#: ../arronax/categoriesbrowser.py:40 ../arronax/mimetypes.py:64
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: ../arronax/filechooser.py:15
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../arronax/filechooser.py:19
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: ../arronax/filechooser.py:22
msgid "Select Folder"
msgstr "选择文件夹"

#: ../arronax/filechooser.py:25
msgid "Select Program"
msgstr "选择程序"

#: ../arronax/filechooser.py:28
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: ../arronax/filechooser.py:60
msgid "Standard folders: "
msgstr "普通文件夹 "

#: ../arronax/filechooser.py:68
msgid "Desktop"
msgstr "桌面环境"

#: ../arronax/filechooser.py:69
msgid "User App Folder"
msgstr "用户应用文件夹"

#: ../arronax/filechooser.py:70
msgid "System App Folder"
msgstr "系统程序文件夹"

#: ../arronax/filechooser.py:71
msgid "User Autostart Folder"
msgstr "用户自启动文件夹"

#: ../arronax/filechooser.py:72
msgid "System Autostart Folder"
msgstr "系统自启动文件夹"

#: ../arronax/mimetypes.py:74 ../arronax/editor.py:144
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../arronax/mimetypes.py:77
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../arronax/plugin.py:65
msgid "Create a starter for this location"
msgstr "不能为此地址创建启动器"

#: ../arronax/plugin.py:67
msgid "Modify this starter"
msgstr "修改该启动器"

#: ../arronax/plugin.py:70
msgid "Create a starter for this program"
msgstr "为该程序创建启动器"

#: ../arronax/plugin.py:72
msgid "Create a starter for this file"
msgstr "为该文件创建启动器"

#. a Gio.GFile
#. a str
#: ../arronax/plugin.py:95
msgid "Create a starter"
msgstr "创建启动器"

#: ../arronax/quicklist.py:33
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../arronax/settings.py:92
msgid "GNOME Desktop"
msgstr "GNOME桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:93
msgid "GNOME Classic Desktop"
msgstr "GNOME经典桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:94
msgid "GNOME Flashback Desktop"
msgstr "GNOME Flashback桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:95
msgid "KDE Desktop"
msgstr "KDE桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:96
msgid "LXDE Desktop"
msgstr "LXDE桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:97
msgid "LXQt Desktop"
msgstr "LXQt桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:98
msgid "MATE Desktop"
msgstr "MATE桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:99
msgid "Razor-qt Desktop"
msgstr "Razor-qt桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:100
msgid "ROX Desktop"
msgstr "ROX桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:101
msgid "Trinity Desktop"
msgstr "Trinity桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:102
msgid "Unity Desktop"
msgstr "Unity桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:103
msgid "XFCE Desktop"
msgstr "XFCE桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:104
msgid "EDE Desktop"
msgstr "EDE桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:105
msgid "Cinnamon Desktop"
msgstr "Cinnamon桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:106
msgid "Pantheon Desktop"
msgstr "Pantheon桌面环境"

#: ../arronax/settings.py:107
msgid "Legacy menu systems"
msgstr "传统菜单系统"

#: ../arronax/winclass.py:45
msgid "Click a window to get its window class"
msgstr "点击窗口来获取窗口类"

#: ../arronax/winclass.py:69
msgid ""
"Can't get window class: This function needs a X11 session. It doesn't work "
"with Wayland."
msgstr "不能获取窗口类。此功能需要X11进程。它不能与Wayland兼容。"

#: ../arronax/winclass.py:71 ../arronax/winclass.py:75 ../arronax/editor.py:169
#: ../arronax/editor.py:415 ../arronax/editor.py:614
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../arronax/winclass.py:74
msgid "Can't get window class: This function needs GTK 3.20 or newer."
msgstr "不能获取窗口类：此功能需要GTK 3.20或更新版本。"

#: ../arronax/editor.py:139
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../arronax/editor.py:158
#, python-brace-format
msgid "Loading file '{path}' ..."
msgstr "正在载入文件 '{path}' ..."

#: ../arronax/editor.py:159
#, python-brace-format
msgid "Loaded file '{path}' ..."
msgstr "已载入文件 '{path}' ..."

#: ../arronax/editor.py:167
#, python-brace-format
msgid ""
"Can't load file '{path}':\n"
" {error}"
msgstr ""
"不能载入文件 '{path}'：\n"
" {error}"

#: ../arronax/editor.py:170
#, python-brace-format
msgid "Can't load file '{path}'"
msgstr "不能载入文件 '{path}'"

#: ../arronax/editor.py:224
msgid "You need to provide a title."
msgstr "您需要提供一个标题。"

#: ../arronax/editor.py:227
msgid "You need to provide a command."
msgstr "您需要提供一个命令。"

#: ../arronax/editor.py:229
msgid "You need to provide a URL or file name."
msgstr "你需要提供网络地址或文件路径。"

#: ../arronax/editor.py:239
msgid "Save now?"
msgstr "保存？"

#: ../arronax/editor.py:240
msgid "You have unsaved changes.  Do you want to save them now?"
msgstr "您还未保存更改。您现在要保存吗？"

#: ../arronax/editor.py:290 ../data/ui/edit.ui.h:2 ../data/ui/icondlg.ui.h:1
msgid "Select Icon"
msgstr "选择图标"

#: ../arronax/editor.py:418
#, python-brace-format
msgid "Saving file '{path}' ..."
msgstr "正在保存文件'{path}' ..."

#: ../arronax/editor.py:420
#, python-brace-format
msgid "File '{path}' saved."
msgstr "文件'{path}' 已保存。"

#: ../arronax/editor.py:431 ../arronax/editor.py:443
msgid "File not saved."
msgstr "文件未保存。"

#: ../arronax/editor.py:435
#, python-brace-format
msgid "Saved file '{path}'."
msgstr "已保存文件'{path}' 。"

#: ../arronax/editor.py:441
msgid "Can not save starter"
msgstr "不能保存启动器"

#: ../arronax/editor.py:538
msgid "File or URL:"
msgstr "文件或网址:"

#: ../arronax/editor.py:538 ../data/ui/edit.ui.h:30
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: ../arronax/editor.py:539
msgid ""
"The command you want to start.\n"
"\n"
"<tt>%f</tt> is replaced with a single file path, <tt>%F</tt> with multiple "
"files, <tt>%u</tt> with a single URI, <tt>%U</tt> with multiple URIs."
msgstr ""
"想要开始的命令。\n"
"\n"
"<tt>%f</tt>代表一个文件路径， <tt>%F</tt> 代表多个文件路径， <tt>%u</tt> 代表"
"一个网址，<tt>%U</tt> 代表多个网址。"

#: ../arronax/editor.py:543
msgid "File or URI you want to open"
msgstr "想要打开的文件或网址"

#: ../arronax/editor.py:646
msgid "This is not an image. Icon not changed."
msgstr "这不是图片文件。图标无法被修改。"

#: ../arronax/editor.py:649
msgid "This is not a local file. Icon not changed."
msgstr "这不是一个本地文件。图标无法被修改。"

#: ../arronax/editor.py:701
msgid "Created new starter."
msgstr "创建一个新的快捷启动方式。"

#: ../data/desktop/arronax.desktop.in.h:1 ../data/ui/edit.ui.h:12
msgid "Arronax"
msgstr "Arronax"

#: ../data/desktop/arronax.desktop.in.h:2
#, fuzzy
msgid ""
"Create and edit application starters, .desktop files and desktop shortcuts"
msgstr "创建并编辑应用启动器，.desktop文件和"

#: ../data/ui/appbrowser.ui.h:1
msgid "Select Application"
msgstr "选择应用程序"

#: ../data/ui/appbrowser.ui.h:2 ../data/ui/icondlg.ui.h:3
#: ../data/ui/mimetypes.ui.h:3
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器:"

#: ../data/ui/appbrowser.ui.h:3
msgid ""
"If you can't find your application here you have to create a .desktop file "
"for it first."
msgstr "如果在这里找不到你的应用程序，则必须先为其创建一个.desktop文件。"

#: ../data/ui/categoriesdlg.ui.h:1
msgid "Choose categories"
msgstr "选择类别"

#: ../data/ui/edit.ui.h:1
msgid "Show informations about Arronax"
msgstr "显示 Arronax 的相关信息"

#: ../data/ui/edit.ui.h:3
msgid "Select an file or  icon for this starter"
msgstr "为此启动器选择一个文件或图标"

#: ../data/ui/edit.ui.h:4
msgid "Browse files or icons to use as icon for this starter"
msgstr "浏览用作此启动器图标的文件或图标"

#: ../data/ui/edit.ui.h:5
msgid "Create a new application starter"
msgstr "创建新的应用启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:6
msgid "Open a application starter"
msgstr "打开应用启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:7
msgid "Open application"
msgstr "打开程序"

#: ../data/ui/edit.ui.h:8
msgid "Duplicate"
msgstr "副本"

#: ../data/ui/edit.ui.h:9
msgid "Quit Arronax"
msgstr "退出 Arronax"

#: ../data/ui/edit.ui.h:10
msgid "Save to application starter"
msgstr "保存到应用启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:11
msgid "Save as another application starter"
msgstr "另存为其他应用启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:13
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:14
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:15
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:16
msgid "Save current application starter"
msgstr "保存当前应用启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:17
msgid "What kind of starter do you want?"
msgstr "你需要哪一类启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:18
msgid "This is a starter for an application"
msgstr "程序启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:19
msgid "This is a starter for a file or a location"
msgstr "文件启动器"

#: ../data/ui/edit.ui.h:20
msgid "Title that is displayed for this starter file"
msgstr "启动器显示标题"

#: ../data/ui/edit.ui.h:21
msgid "Select ..."
msgstr "选择 ..."

#: ../data/ui/edit.ui.h:22
msgid "Browse the file system to select a command"
msgstr "浏览文件选择一个命令"

#: ../data/ui/edit.ui.h:23
msgid ""
"Path to a folder that is used as the \n"
"working folder for the program"
msgstr ""
"用作此程序工作文件夹的 \n"
"文件夹路径"

#: ../data/ui/edit.ui.h:25
msgid "Browse the file system to select a folder"
msgstr "浏览文件系统选择文件夹"

#: ../data/ui/edit.ui.h:26
msgid "Hide this and any system wide starters with the same name."
msgstr "隐藏此和任何具有相同名称的系统范围启动器。"

#: ../data/ui/edit.ui.h:27
msgid "Tooltip for the entry"
msgstr "此项目的提示信息"

#: ../data/ui/edit.ui.h:28
msgid "If switched on the command is run in a Terminal window"
msgstr "如果打开，命令将在终端窗口中运行"

#: ../data/ui/edit.ui.h:29
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../data/ui/edit.ui.h:31
msgid "Start in folder:"
msgstr "启动文件夹中的："

#: ../data/ui/edit.ui.h:32
msgid "Hidden:"
msgstr "隐藏："

#: ../data/ui/edit.ui.h:33
msgid ""
"The application will show at least one window with the given string as its "
"WM class or WM name hint. \n"
"\n"
"This can be used by docks and launchers to match and group application "
"windows."
msgstr ""
"应用程序将显示至少一个窗口，其中给定字符串作为其窗口管理器类或窗口管理器名称"
"提示。 \n"
"\n"
"这通常被dock和启动器用于匹配和分组应用程序窗口。"

#: ../data/ui/edit.ui.h:36
msgid "Window Class:"
msgstr "窗口类别："

#: ../data/ui/edit.ui.h:37
msgid "Comment:"
msgstr "注释："

#: ../data/ui/edit.ui.h:38
msgid "Categories in which the entry should be shown in a menu"
msgstr "在应用菜单中显示在哪个类别"

#: ../data/ui/edit.ui.h:39
msgid "Categories:"
msgstr "类别："

#: ../data/ui/edit.ui.h:40
msgid "Run in Terminal:"
msgstr "在终端运行："

#: ../data/ui/edit.ui.h:41
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#: ../data/ui/edit.ui.h:42
msgid "_Basic"
msgstr "基本(_B)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:43
msgid ""
"Exec key and send a D-Bus message to launch the application. Applications "
"should still include Exec= lines in their desktop files for compatibility "
"with implementations that do not understand the DBusActivatable key. "
msgstr ""
"Exec键并发送D-Bus消息以启动应用程序。应用程序仍应在其桌面文件中包含Exec=行，"
"以便兼容不理解DBusActivatable键的实现。 "

#: ../data/ui/edit.ui.h:44
msgid "DBus activatable:"
msgstr "已启用DBus："

#: ../data/ui/edit.ui.h:45
msgid ""
"Path to an executable file on disk used to determine if the program is "
"actually installed. If the path is not an absolute path, the file is looked "
"up in the $PATH environment variable. If the file is not present or if it is "
"not executable, the entry may be ignored (not be used in menus, for "
"example). "
msgstr ""
"磁盘上用于确定程序是否已实际安装的可执行文件的路径。如果路径不是绝对路径，则"
"会在$path环境变量中查找该文件。如果文件不存在或不可执行，则该条目可能会被忽略"
"（例如，不能在菜单中使用）。 "

#: ../data/ui/edit.ui.h:46
msgid "Try exec:"
msgstr "尝试执行："

#: ../data/ui/edit.ui.h:47
msgid ""
"If true, it is KNOWN that the application will send a \"remove\" message "
"when started with the DESKTOP_STARTUP_ID environment variable set. If false, "
"it is KNOWN that the application does not work with startup notification at "
"all (does not shown any window, breaks even when using StartupWMClass, "
"etc.). If absent, a reasonable handling is up to implementations (assuming "
"false, using StartupWMClass, etc.). "
msgstr ""
"如果为true，则已知应用程序在使用DESKTOP_STARTUP_ID环境变量集启动时将发"
"送“remove”消息。如果为false，则表示应用程序根本不使用启动通知（不显示任何窗"
"口，甚至在使用StartupWMClass时中断，等等）。如果没有，合理的处理取决于实现"
"（假设为false，使用StartupWMClass等）。 "

#: ../data/ui/edit.ui.h:48
msgid "Startup notify:"
msgstr "启动提示："

#: ../data/ui/edit.ui.h:49
msgid ""
"If true, the application prefers to be run on a more powerful discrete GPU "
"if available, which we describe as “a GPU other than the default one” in "
"this spec to avoid the need to define what a discrete GPU is and in which "
"cases it might be considered more powerful than the default GPU. This key is "
"only a hint and support might not be present depending on the "
"implementation. "
msgstr ""
"如果为true，则应用程序更喜欢在功能更强大的离散GPU（如果可用）上运行，我们在本"
"规范中将其描述为“除默认GPU之外的GPU”，以避免定义离散GPU是什么以及在哪些情况下"
"它可能被视为比默认GPU更强大。此键只是一个提示，根据实现的不同，可能不存在支"
"持。 "

#: ../data/ui/edit.ui.h:50
msgid "Prefers non-default GPU:"
msgstr "偏好非默认GPU："

#: ../data/ui/edit.ui.h:51
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../data/ui/edit.ui.h:52
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../data/ui/edit.ui.h:53
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../data/ui/edit.ui.h:54
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../data/ui/edit.ui.h:55
msgid "64px"
msgstr "64px"

#: ../data/ui/edit.ui.h:56
msgid "32px"
msgstr "32px"

#: ../data/ui/edit.ui.h:57
msgid "24px"
msgstr "24px"

#: ../data/ui/edit.ui.h:58
msgid "16px"
msgstr "16px"

#: ../data/ui/edit.ui.h:59
msgid "Icon:"
msgstr "图标："

#: ../data/ui/edit.ui.h:60
msgid "Browse files"
msgstr "浏览文件"

#: ../data/ui/edit.ui.h:61
msgid "Choose a file to use as icon"
msgstr "选择一个用作图标的文件"

#: ../data/ui/edit.ui.h:62
msgid "Browse icon theme"
msgstr "浏览图标主题"

#: ../data/ui/edit.ui.h:63
msgid "Choose an icon from the current icon theme"
msgstr "从当前图标主题中选择一个图标"

#: ../data/ui/edit.ui.h:64
msgid "Select by application"
msgstr "由程序选择"

#: ../data/ui/edit.ui.h:65
msgid "Choose an application to use its icon"
msgstr "选择一个使用此图标的程序"

#: ../data/ui/edit.ui.h:66
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: ../data/ui/edit.ui.h:67
msgid "Select the environments that should show your starter."
msgstr "选择显示该启动器的桌面环境。"

#: ../data/ui/edit.ui.h:68
msgid "<small>Select the environments that should show your starter.</small>"
msgstr "<small>选择显示该启动器的桌面环境。</small>"

#: ../data/ui/edit.ui.h:69
msgid "Do you want the starter to be visible only in some environments?"
msgstr "是否希望该启动器在此环境下显示？"

#: ../data/ui/edit.ui.h:70
msgid "_Show in"
msgstr "显示在(_S)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:71
msgid ""
"<small>Quicklists provide additional actions for an application starter. "
"They are used for example in the right-click menu of the Ubuntu Unity "
"starter entries.</small>"
msgstr ""
"<small>快速列表为应用程序启动程序提供附加操作。例如，在UbuntuUnityStarter条目"
"的右键菜单中使用它们。</small>"

#: ../data/ui/edit.ui.h:72
msgid "Titles of your quicklist items"
msgstr "快速列表项目的标题"

#: ../data/ui/edit.ui.h:73
msgid "_Up"
msgstr "上移(_U)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:74
msgid "_Down"
msgstr "下移(_D)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:75
msgid "_New"
msgstr "新建(_N)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:76
msgid "_Delete"
msgstr "删除(_D)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:77
msgid "Quicklists provide additional actions for an application starter. "
msgstr "快速列表为应用程序启动程序提供其他操作。 "

#: ../data/ui/edit.ui.h:78
msgid "_Quicklist"
msgstr "快速列表（_Q）"

#: ../data/ui/edit.ui.h:79
msgid ""
"<small>This are the MIME types your application is able to open. Your "
"application will be listed in \"Open with...\" dialogs for files of this "
"types.\n"
"Add MIME types one per line or separated by semicolons (\";\"), \n"
"drag files into the text field to add their MIME types or use the "
"\"Select ...\" button.</small>"
msgstr ""
"<small>这是应用程序能够打开的MIME类型。对于此类文件，您的应用程序将列在“打开"
"方式…”对话框中。\n"
"每行添加一个MIME类型或以分号（；）分隔，\n"
"将文件拖到文本字段中以添加其MIME类型，或使用“选择…”按钮。</small>"

#: ../data/ui/edit.ui.h:82
msgid "File types your command can open."
msgstr "命令允许打开的文件类型。"

#: ../data/ui/edit.ui.h:83
msgid "The MIME types your application is able to open."
msgstr "程序允许打开的文件类型。"

#: ../data/ui/edit.ui.h:84
msgid "_MIME types"
msgstr "文件关联(_M)"

#: ../data/ui/edit.ui.h:85
msgid ""
"<small>This keywords are used to some search functions (like the Ubuntu "
"Unity Dash) to find your application.\n"
"Add Keywords one per line or separated by semicolons (\";\").</small>"
msgstr ""
"<small>这些关键字用于一些搜索功能（如Ubuntu Unity Dash）来查找您的应用程"
"序。\n"
"每行添加一个关键字或用分号（；）分隔。</small>"

#: ../data/ui/edit.ui.h:87
msgid "List of keywords that may be used for searching starters, e.g. in Unity"
msgstr "可用于搜索启动器的关键字列表，例如Unity"

#: ../data/ui/edit.ui.h:88
msgid "Keywords are used to some search functions to find your application."
msgstr "关键字用于某些搜索功能，以查找您的应用程序。"

#: ../data/ui/edit.ui.h:89
msgid "_Keywords"
msgstr "关键字（_K）"

#: ../data/ui/icondlg.ui.h:2
msgid "Loading icons..."
msgstr "正在载入图标…"

#: ../data/ui/mimetypes.ui.h:1
msgid ""
"<small>This are all MIME types that are registered on your system.\n"
"You can drag files into the list to select their MIME types.</small>"
msgstr ""
"<small>这里是在系统中注册的所有文件类型。\n"
"你可以拖动文件到列表中选择此类文件类型。</small>"

#: ../data/ui/quicklist.ui.h:1
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../data/ui/quicklist.ui.h:2
msgid "_Command:"
msgstr "命令(_C):"

#: ../data/ui/quicklist.ui.h:3
msgid "_Title:"
msgstr "标题(_T)："

#~ msgid "Donate via Flattr"
#~ msgstr "通过 Flattr 捐助"
